有無人in過馬會的trader

好想做呢份工，但我上年send過信佢連理都唔理我，想問咩人先有得in?

入去媾個大姐再問佢可以點in

推